這條女怎麼這麼大食

咪能作故

食過好多男人碌撚

得我一個